\input{entry-common}
\begin{document}

\pagestyle{empty}

\entryheader{7}

\headt{\textbf{Теория.}}
\taskt{Т1}{Что такое инерциальная система отсчета?}{5}
\taskt{Т2}{Сформулируйте закон Архимеда.}{5}
\taskt{Т3}{Что такое диффузия?}{5}
\taskt{Т4}{Какие агрегатные состояния вещества вы знаете?}{5}

\headt{\textbf{Задачи.} Приведите полное решение.}
\taskt{З1}{Товарный вагон объемом $120$ кубических метров наполнен одинаковыми
    бильярдными шарами. Масса всех шаров $216$ тонн. В каждом кубическом метре объема
    вагона находится $6000$ штук шаров. Какова масса одного шара?}{10}
\taskt{З2}{Василий едет из Москвы в Санкт-Петербург на велосипеде. Первую половину
	пути он проехал со скоростью $15$ км/ч, а вторую со скоростью $20$ км/ч. Чему
    равнялась средняя скорость Василия, если расстояние между городами равно
    $600$ км?}{10} 
\taskt{З3}{К потолку подвешена пружина с шариком массой 100 г. К шарику прикреплена
	вторая пружина с таким же шариком. Длины недеформированных пружин 10 см и 20 см,
	жесткости 200 Н/м и 100 Н/м. Найти расстояние от потолка до нижнего
    шарика. Массой пружин и размерами шариков пренебречь. g = 10 Н/кг.}{15}

\headt{\textbf{Эксперимент.}}
\taskt{Э1}{Как измерить объем тела неправильной формы (например, камня)?
  Что нужно для этого иметь?}{5}
\taskt{Э2}{Под открытым небом деревянную лодку на зиму нужно оставлять днищем вниз
  или вверх? Почему?}{5}

\otherquestions

\end{document}
